Android 12抄襲返iOS！Google欲全面拋棄對32位元的支援

因為32位元的固有限制，不少主流系統已經切換到64位元環境，譬如iOS 11、macOS Catalina等，Windows 10也自v2004版本開始停止向OEM分發32位元系統。下面該Android了。據開發者爆料Android S（按照字母排序，對應Android 12系統）的x86_64模擬器已經停止對32位元的支援，此乃破天荒的頭一次。

實際上Google Play商店自2019年8月1日開始強制要求開發者切換到64位元程式，也許就是在為Android S系統做準備。開發者認為向64位元的遷移有助於減少RAM佔用、減少空間佔用以及提高底層安全。另外ARM全新的Cortex A65架構已經是純64位元CPU，刪除了32位元指令集。

根據此前iOS 11上的經驗，明年的Android S（Android 12）上，那些老舊的32位元程式很可能無法直接執行。

早在 iOS 10.3 時代，Apple 對所有執行的 32-bit Apps 顯示「未來 iOS 不再支援」的宣言，讓用戶有心理準備 Apple 隨時停止 32-bit Apps 支援。最終在iOS 11 Developer Beta 1 中全面封鎖 32-bit Apps，不論在 App Store 未能以 Search 功能找出這些 Apps，即使點這些 32-bit Apps 的連結也會顯示 iOS 11 不能執行這些 Apps。

決定前聽一聽

ios 抄widget同app drawer又點計

不嬲講緊互抄，打和啦

乜鳩呀， 唔支援32 就係抄？

咁就叫抄

垃圾妓者識條毛咩

係咪 on9
係 IT9 都知 32 bit 機過唔到 2038 年
依家就係唔想出啲到時用唔到嘅機
咁都叫抄?

屈唔到android咪唯有咁， 咁講iphone電量增加，鏡頭改善少少， 應該都係抄

idog個腦真係有問題
講到64bit好撚新鮮

因為佢地啲野都落後 根本無野比人抄 講抄不如話apple octopus 抄samsung octopus

係Android好多年前已經抄緊今日嘅iOS囉
iOS點會抄人

唔撚係麻
我就係唔想要app drawer 先轉用iphone

做乜尻 寫呢篇嘢條友科技盲？

狗嘅邏輯真係非一般人類可以理解

唔係，我地今次怪錯左篇文作者。
個title係個on9樓主自己作嘅

原文標題：Android 12曝光：Google欲全面拋棄對32位元的支援

負評既出下聲啦

呢樣唔算抄
但手勢操作就真係抄

咁都叫抄

做咩姐
咁iphone 3鏡頭又抄? 5g都抄?

仲有iPhone X出咗之後勁多m額機

篇新聞做乜9...唔支援32bit就叫抄，垃圾台灣標題黨

apple octopus抄 samsung octopus, 大電量抄大陸機